一人一樣屙屎果時會原型屙返出黎既食物

芝麻

金菇

屎

縮米

辣椒皮，粟米，金針菇

粟米

會原型屙番出黎
係咪姐係個人吸收唔到？
少食為妙？

榴槤核

你會攞屎嚟做食物？

火龍果啲籽

紫菜

韭菜

抆完屎d廁紙係會遮住咗舊屎
所以係咪有好多人都唔知有咩食物會原條屙出嚟
另外
快啲沖廁啦仲望

火龍果

芝麻仁沒有一個是蘑菇的？

金菇for sure

腸胃唔好食咗d嘢唔消化，原原本本疴番出嚟好平常吖，小新都玩過啦！

豆苗

通菜，橙肉

抆屎抽出黎嗰下真係基力大考驗

藜麥 粟米粒